好多重覆post

呢兩日有幾個post講緊同一樣嘅嘢 但係就分別開咗幾個post
例如android中毒 好似有三個post 以為有bug明明睇咗但係冇標記
咩賣錶定奶又有兩個 仲要兩個都上咗熱門
建議post名如果差唔多 (當然唔計(2)(3)呢啲駁落去嘅post)出post前會提下有個差唔多名嘅post 畀埋link 由樓主決定仲出唔出新post

除非有 merge 功能

講多少少 唔係好明

外國討論區，admin 可以合併幾個同一題目既貼做一條囉

咁都唔錯

例如動物台某會員喺站務台洗版